YouTube陳怡到底想點

真係越嚟越戇鳩
係咁講話有某D人想美國收回香港
有幾多人真係想咁先？
依家成個民主運動
都係自願性出嚟
希望撤回姐

咪撚將啲戇鳩放大啦屌

stop making

睇果個仲戇鳩

踩港撚正一

關美國乜事！係都英國收回香港啦

肥閪都睇??

睇陳怡嘅人咪仲on9

呢個女人機心好重

唔好睇咁多
壞腦

我之前間中都會睇吓佢啲片
但係自從發生左反送中事件之後 佢竟然冇出過聲
我就冇再禁入過佢啲片睇

反生育主義
都Okay
屌你老味而家都唔知似咩

之前佢係咁叫啲港女同鬼佬拍拖
後來又話中國依家發展得幾好幾好 香港男人有咩比唔上中國男人等等

佢講啲觀點我真係唔係全部認同

屌我都係 身為香港人都可以隻字不提 以為佢去左第二個時空
枉佢平時話自己幾大愛係深水埗派飯 做善事唔出聲

有人中搶都可以無動於衷

咪理佢條傻hi啦
痴線佬嚟架佢

八婆格

係呀 尤其佢咁鍾意討論中港問題
依件事佢竟然唔出聲喎
我估佢都係親中共比較多㗎啦
之前仲喺度笑人哋大陸西

變哂啦
之前成日笑d 大陸人

之前有睇開，講d咩窮人唔好生，又係咁屌基督徒啊教會啊，之後又屌女仔化妝唔係為自己係為呢個社會審美，全部都講到好偏激，越睇越似有病

觀察左佢一段時間
大概知佢想點

一開頭全靠嘩眾取寵
之後開始慢慢對觀眾洗腦

我純粹係睇下曼德拉效應
點知越睇佢其他片覺得越唔對路
特別係佢D觀眾 好似無思想咁
好弱智

又要屌大陸人
又要屌香港人

依家香港發生嘅嘢隻字不提

佢鍾意姣大隻佬
大隻佬多數紀律部隊
so........

真係好戇鳩
都唔撚知佢想點

連登又講陳怡啊？
我幾年前已經知佢到底想點，你哋知唔知屯門公園大媽點解又熱舞又唱歌，目的係乜啊？
其實陳怡用另一樣形態去做緊班屯門大媽做緊嘅野！ 賺$
前幾年youtube未有會員制之前($25一個月) 呢件臭閪老雞已經搞youtube直播月費$100。你呢幾年最初大包圍試乜話題都講吓，原因想吸客源，當某幾類話題吸到大量訂閱，佢就轉攻嗰幾種多人support佢嘅主題去講…然後老作好多故仔等善眾覺得佢好有道理好有說服力。製造自己為KOL，KOL講乜做乜點都有盲粉支持同捐獻。之前咪搞過點樣溝鬼佬嘅…之後俾youtuber ROCK哥發現，仲拍片話鳩佢

更正補充：ROCK哥個fd

多謝巴打